中國人咁憎人地叫佢地做支那

咁點解英文唔索性叫做 Jong Gwo
仲要叫China？

驚俾連登仔話玻璃心